各位手足出嚟比返啲禮貌好唔好

對上呢幾次出嚟都見到有啲手足郁啲就起矖鋼咁屌人老母 人地明明純粹可能只係諗住影張相打下咭咁 完全冇惡意 亦都唔係影人大頭 但啲手足就用曬粗口去問候人地 同埋用雷射筆去照人地

我明白你哋可能覺得好躁 但係大聲去喝罵同路人 對我地光復香港嘅大業係一啲幫助都冇反而會令到外界對我地嘅觀感變差 記住 我地唔好比仇恨去支配 對住我地嘅兄弟姊妹 大家態度要好返少少 互相去關心體諒 團結就是力量

雖然大家嘅做法不完美，可接受，要改善

但係本人同其他同路人依然會不分化，不篤灰，不割蓆，支持所有手足做嘅決定

Be Humble

最後，
光復香港
時代革命

老母係荃灣返到屋企嘈咗好耐 話上的士比手足佔路之後拍的士門係咁屌佢老母叫佢走 仲話過馬路等燈無行又比手足屌佢老母 我都唔知點解釋好
我明急上黎會燥會忟 但比返些少禮貌得唔得 郁啲就屌人老母 特別係老一輩比人咁鬧真係會有反效果

影張相打下咭
你唔撚好去死

有啲真係失左控

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

態度好少少其實唔難 出黎發夢嘅人都注意下啦 冷靜啲唔好下下起曬鋼

講緊啲狗？

沙田區今晚快閃見到人影都好聲好氣 仲有手足叫對方be humble 要讚呀

其實呢個問題都講咗好耐
anyway 唔割

要明白大眾嘅心態 爭取大部分人認同 當然食花生係唔好 但係對事情明嘅影響唔大 就儘量忍讓

打咩卡？

就係你呢啲人惡撚到仆街
唔合你意就要屌人老母
你同黑警有咩分別

打卡重要定手足重要

一失足成千古恨

比黑警影左咁就一世

你為左打卡要手足同你博一世？

咁嘅時世識唔識諗下先影呀？
我仲見有絲打Mask都冇去搬路障
畀人影撚咗點算？

就係你呢啲自私仆街 唔死都無用

推

其實發夢點解要打卡

推，唔該大家禮貌少少，我哋係要團結大多數呀，唔係周圍樹敵呀

你都識講咩時世
到依家出街發夢仲唔帶口罩？
運動已經進行左4個月啦喎

難聽講句，記者都會影相架啦，你唔保護好自己，自己都有責任

理性冷靜

你up乜9
叫佢唔好咁惡就係自私仆街？

真係好撚惡
提左好多次

叫你唔好為左打卡 要前線手足比人影仆街

出黎打卡既通常都係上年紀
可以溫柔啲既
但都唔好輕力屌囉
尤其佢係唔係到都幫唔到件事
有啲掛住影後面比佢塞住晒 真係唔屌唔得

利申 有大力屌過

正確
其實與其你咁好氣力屌人唔好影相
點解唔做多一步保護好自己？

啊sir

我打卡？
你文盲？ 我邊句有話我打卡

馬有失蹄 塊面 身體任個位置都可能露到個人特徵

所以出嚟保護自己都好重要 唔係話要比啲人影 但要視乎情況同埋態度好少少

今日都有個死肥仔係咁
有個嬸嬸渣住車 唔係好夠氣
但好激動咁講咗句 「一個都不能少，要小心呀」
個死肥仔自己聽唔清楚就係度吠「你講乜撚嘢呀」
雖然事後佢側邊啲人同佢講翻 佢都有道歉
但你班仆街可唔可以唔好自己聽唔清楚就起撚晒槓
人哋明明仲擔心緊 你走去鬧鳩人

同你五毛講野晒撚氣

熱血 =/= 燥狂

又黎 講兩句唔夠人講就話人五毛

Be humble

影人相 仲要帶風 話鬧人影相唔岩 我唔係連登班傻仔 無咁易比你帶到

夠鐘食狗粮喇 乖

1. 我幾撚時有影人相呀 無啦啦屈我
2. 我係話上面個巴打惡 係唔係唔合佢意就要屌人？

你都幾弱智 生安白造 無啦啦話我打卡影人相......

記著武係手段，俠先係目的，有武必然有俠先成大事

希望手足真係be humble啦
唔係每個人都明set roadblock既用意係乜
例如係屋苑旁邊set roadblock
咁有啲人歸心似箭 心情難免會急燥
希望手足唔好同啲人有衝突
無幫手搬開roadblock無所謂
但都唔洗起曬鋼話搬走roadblock 既人係破壞公物 又拎曬手機話拍片 咁樣係咪挑釁行為
點樣點爭取其他人支持呀
理性溝通 慢慢傾 be humble

點解要叉我朋友頸？佢都係黃！只想拍片俾我睇！

你同事岩岩又開個post帶風向啦

Sorry 唔記得用起底功能 blocked

push

五毛狗食屎啦

屈完一樣又一樣
點解你唔回應話我影人相既？
你邊度睇到我話我有打卡影人相？
唔好扯開話題

有個fd勁大隻勁似差佬
佢出出入入比人屌死黑警

有懷疑點解唔行去問 要屌左先

咁多個月都覺得打卡唔會有事 成熟少少唔保護其他人都保護自己啦